冇Thor基本上全隊收皮咁濟

Gylfi Thor Sigurdsson

打曼聯嗰場串連又有，防守又有，入波又有

勁到

勁到

但之後肥到隻豬咁

但佢上場真係carry喎

以為avengers

北歐嚟係勁啲

唔好咁敏感
我鍾意用middle name嚟稱呼冰島嘅球員

ching呢度體育台嚟
請尊重，謝謝🙏🙏

我拖桔巨

冰島大狙

推

啲遠射勁到

咁好嘅球員都冇人留意？

遠射勁到

冰島業餘球員
正職太妃糖廠工人
點解冰島得香港唔得？

好波

屌個個係度fake人入黎